銅鑼灣先施舖4.68億易手 內地投資者勁蝕4.64億元

近期積購舖投資的冠華鏡廠許氏家族，剛斥資4.68億元購入銅鑼灣現先施舖位，原業主內地投資者劉軍勁蝕億元離場。

冠華鏡廠購入波斯富街108至120號寶榮大樓地下AA號舖、1及2樓，約2.2萬方呎，成交價4.68億元，呎價2.13萬元。舖位現由先施百貨承租，月租150萬元，回報3.8厘。

劉軍在2012年中，斥巨資11.42億元購入寶榮大樓地下至2樓共23,932方呎樓面，為當年矚目成交。不過，舖位丟空超過一年才由先施承租大部份樓面，而地下AB號舖更長期租不出。

直至2014年底，劉軍劈價五成，以2.1億元出售地下AB號舖予宏安（1222），連同上址，共套現約6.78億元，賬面勁蝕4.64億元，持貨5年合共勁蝕40.6%。

抵撚死

收左咁多年租...

原來最近先租出

D錢乾淨哂

收租都補唔返wo

1.5*12*5 都無一億
都係要蝕
不過，走資嘅嘢…

香港蘋果日報-2015年6月9日
消息指出，現由劉軍持有的波斯富街108至120號寶榮大樓地下AA號舖、1及2樓，約2.2萬方呎，獲買家出價8.5億元洽購至尾聲，呎價3.86萬元。

屌, 年半叫價跌50%.

最慘嘅係
我地笑緊佢勁蝕嘅時候
人地都最少重有幾億係手 我地毛都冇條

點解咁清咁

洗黑錢你識條撚

將d黑錢洗返白，蝕幾億又如何？

咪係

唔明呢D買賣點將d黑錢洗返白

要查都會查到架